旺角突然有便衣打人

0035左右

Sorry 有時急 係喺平時彌敦道十字路口

惠豐中心嗰度

打邊個 有冇片

片？？？

Sorry 我睇live見到

捉左一個 記者話係有人掉嘢 便衣即刻衝出嚟㩒低再用棍打

咁夜仲有

其實而家12點幾 比你堵左條路有咩用？

無時無刻，任何地方都有便衣。

呃ot呃到咁夜

片
留底

一日唔殺狗